失眠左好幾日

跪求安眠藥

訓喇柒頭

me22

失眠打手

大家都沒自信

邊度有得買啊

我賣比你

勁 溝女王

晚晚一覺瞓到天光

嗮้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

嗮้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

點賣？

我tg hkguy183

80

臭雞

屌你老母又係你

你以為仲有其他人理你咩

... 係咪真係有

咪嘈啦臭雞

有咩？

安眠藥

用黎自殺既話唔賣比你

FIB IS WACTHING .....

點解呢

fib 係咪姐係二月

我唔想坐監

冇人知

科雲有record既

我知

淨係你知

係秘密？

melatonin

係咪有架屌晒時間

講英文就有女屌？

自己去藥房買囉

ok thx

記得帶醫生紙

唔洗 我how 對黑眼圈俾佢 佢就照做

冇呢

點how到個眼圈

自己打 google醫生紙temple

o.9

敲呀

會痛

比9毫子我幫你打？

係

入數比我先

教唆、試圖或串謀干犯罪行